心好痛但仲要喺其他人面前扮冇野

喺條街聽住歌諗返起已經眼濕濕
同自己講要喊都返到屋企先

有苦說不出
我懂

成 早係咁

成日

係咁架啦..戴住面具做人基本技能呀